2300 李桂華見記者

李大導

Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

執行國安法都要被制裁
李桂華條仆街一定要上制裁名單

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

有網媒被拒入場

記者小心依條仆街嬉皮笑臉咁帶走你地條問題

香港人對你哋唔住

保護唔到你哋

中、英文都咁廢嘅李桂華

又係李桂華條冚家剷

原來入咗國安部

国安警師

20, 21 條

希望貴 大導能有幸入制裁名單

3男1女 16-21歲

拘捕三男一女

李桂華大導演

次次都係佢

有槍定炸藥呀, 定有氫彈

見到李生都知咩事

廢物

死黑警

作故

學生可以做到分裂國家

編導:李桂華

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅

一）將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去；

（二）非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位；

（三）將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分轉歸外國統治。

犯前款罪，對首要分子或者罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；對積極參加的，處三年以上十年以下有期徒刑；對其他參加的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制。

第二十一條 任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施本法第二十條規定的犯罪的，即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑；情節較輕的，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制。

同林總統有啲似
都係成隻看門狗咁 不停吠

今次作嘅嘢會直接屈落去 黨安法下唔需要證據

國際戰線見

我都諗起阿叻哥

依家佢分明係生豬肉你 扮都唔扮

兩分鐘

幾犀利 上網up句野就同劉曉波 李旺陽齊名
光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路

Twitter啦

cable問得好
幾個中學生點分裂國家？

最年輕政治犯
twitter見

另一個Post既twitter整合

日文

李桂華行得出嚟都流流哋

表達意見就係煽惑
你老母正臭閪

中學生分裂國家

Reddit都要

你係咪指揮官！

老實講見到咁
GPhone如果你見到真係小心啲
你打定個底 真係冇人怪你

又整左咩道具屈人呀 冚家剷

而家唔駛道具, 用句子就夠

應該問佢做咩唔拉羅冠聰 袁爸爸

話外國有國安法喎
屌你老母臭閪你去美國講句加州獨立搵鬼拉你

點分裂呀？ 用個堆文字分裂呀，DLLM

不設底線爭取香港獨立

又係李導演
屌你個閪又話國安隊？唔叫果個國安隊長出嚟？

條law都係佢講曬 全部都係佢既人 都係推上國際啦 屌

又係呢條邪惡軸心

李大導演

唔需要證明有冇人俾佢煽惑到
只要佢有呢個行為，已經係分裂國家

Are u kidding me?

李百祥

導演又出黎

高級警司英文

樓主請pin

人地10幾萬一個月 吹？

国家安全處高級警司李桂華見記者，交代一宗港區国安法案件。

警方下午3時半起於元朗、屯門及沙田拘捕3男1女，涉嫌干犯「組織或實施分裂国家」及「教唆或煽動分裂国家」罪。被捕人士年齡介乎16至21歲，均報稱學生。

警方消息及調查顯示，近期有人成立一個主張香港獨立的組織，綱領為建立香港共和國、不設底線鬥爭及團結香港獨立派系等。

警方強調組織於近日成立，涉案言論亦是港區国安法實施後出現。

#香港新聞

天滅美共

一個post 就煽惑
繼續落去，反對政府政策都係煽惑

屌
加速師

啲英文真係好尷尬 停啦好嗎

黑警係香港人既敵人

佢哋一句說話就分別国家

李桂華 食冰食死佢啦
光復香港 時代革命

你同個極權拗道理冇撚用架，佢話係就係唔洗證據唔洗合理

老屎忽點會聽班後生之笛 唔聽又點煽惑

李桂華死全家

係。佔中案已經係咁演繹

屌 放返出黎隨時已經46-51歲
手足

攞啲證據出嚟先啦
又唔show出黎

嚴重案件

陣間就話諗下已經係分裂國家㗎啦

佢頭先關於煽惑教唆個講法是咪有法庭判辭講過

唔係已經退出左啦咩

記者問有冇問幾時上庭判罪

不嬲啲狗自己作啲法律出黎，不過國家法本身都係任佢講

咩組織？海外分部？

俾差佬做埋國安個份，美國制裁list實三萬個一齊上路。

俾我就放長線釣大魚俾佢團結下港獨派再一網成擒啦

跟據呢個邏輯, 匯豐今次大獲

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

佢話係就係

根據普通法as he said
但係仲對法治有信心咩？

推

咩行動都無咁撚就拉左。仲唔撚以言入罪

有冇命出返黎都成問題

佢點proof 個post 係香港出？

好似仲要係煽惑他人煽惑

用iphone係咪都計

又問咁撚長

拉人封艇

無啦無啦
清算緊啦

唔想聽佢廢老廢up，有冇懶人包

隨時篇野都唔係佢地寫
係外國IP出

即係我對住屋企隻貓讀1984
之後有任何人反Big Brother都可以入我數

今次大獲啲，7上國際

所以咪話叫佢攞證據出嚟
又唔攞

哈哈
連個組織名都唔肯講
即係老屈啦

咁樂觀啲睇都想佢地保得住條命 先可以睇到香港既未來

喺入面打毒針，扮到心臟病發死

個名長到呢 我反對你個反對

有咩行為?咪剩係出個post

咩組織

wow，#9已經講左

連個組織都講唔出????

On lun9 邊個犯咗邊條罪都話唔撚重要dllm

好有可能
所以要點證明佢係

佢話唔關學生動員事喎

國安法唔洗講証據...

可能被自殺

佢話係就係依家先知？

睇下班高官驚到影都唔見
你仲爭住出黎奶
本身係國安嘅事
依家拖埋三萬隻狗被人制裁

學生動源唔係汁左啦咩

最怕送中

屌你老母呀
三萬隻同國安死去用崑崙銀行啦

Of course
連坐法

收皮啦李桂華

我睇個篇野，同啲狗講既嘢係唔同，唔知啲狗自己中文差定作出黎

最後都係冇講？
睇左一陣頂唔順

中學生寫左一句香港獨立就令中國分裂

黨安法唔跟普通法

同某國講證據？

個4條友做左d咩咁

好大機會送返內地審...

啱先狗話兩條罪

組織策劃分離國家罪

21條 煽惑罪

RTHK:
具體犯左邊一條 <- 答唔到
干犯國安法組織名係咩 <- 調查岩岩開始, 未有咩公布, 話組織名稱無關係
之前有冇跟蹤行動, 有冇進一步行動 <- 行動機密不便透露

連返咗邊條法都唔肯講

制裁已經如箭在弦，香港同北韓 伊朗 on list。

屌黑警唔好淨係連登屌，各大媒體LIVE要人

法官球證球迷都係佢既人
根本唔撚重要
依家睇歐盟點樣應對

話拉左4個學生
原因係國安法生效（7月1）後成立組織，主張分裂國家

冇
話調查緊唔方便講

學生動源唔係摺柒咗好耐啦咩

做得國安預咗成世留喺大灣區，你對甘願出賣靈魂俾共產黨嘅人擔心只係自作多情，望就望佢幾時死於非命好過

屯門被捕係咪未知身分

無, 話係調查初期喎, 根本講唔通

調查初期--> 唔方便透露
調查中期--> 唔方便透露
調查後期 --> 唔方便透露
隨時完晒都唔使公怖

一個人可以煽動分裂國家 屌你老母唔見你拉陳同佳？

制裁李桂華？

簡單d講:
班學生成立左個組織
主張港獨，話會用盡一切手法港獨

所以就拉左

講真，成立個組織，主張一d思想
就可以癲覆國家？
學生成立個組織就做到？
我哋一早贏左啦

只有d驚跌落黎
名不正，言不順嘅人
先要用極權黎控制

講真，一間公司你唔中意個老闆，
你都會講佢壞話，搞小圈子
係人都唔中意返工
你以家立條法，逼人中意反工
有意思咩？

係咪連48個鐘都無
無得保釋
直接打死

最後就係人已殺, 不便透露

3萬+屋企人一世做支那人咪得囉
連登左膠：狗家屬可以放過

仲唔使公開審，佢地4個好危險

唔係學生動源
係新組織

咁佢出黎把撚

學生動源香港分部執柒左啦

答咗仲衰過無答

有冇問到啲行為係71前定後做？

編劇李今次連故仔都唔作就出黎見記者

本地分部惡法後冇解散左
有海外分部

Dllm 成班狗

驚歐美，班狗同國安咪搵啲無勢力學生恰囉

冇證冇據就拉人，cls国安狗

無 所有國安法都唔會跟返法律程序
點判唔知
唔公開
無得保釋

之前仲洗白話只針對出名嘅人 好撚垃圾啲pr 冇人信囉

佢出得黎廢up都預左返大灣區退休食地溝油

聲稱搵71 後既post

HK01 記者問得好

都痴撚線
賤畜自己開個tg gp講咩都得

Cable 問咗
係之後
學生動源個fb page 3日前出po

Push

去美國台灣拉人啦李狗

死都唔講咩組織，怪怪地喎

暴政：係一篇文章已經係！
連 北韓 納粹 都唔會啦。

我都聽唔明佢想講咩.... 係佢地成立新組織定點... 係... 都未出...即係一早spy 晒佢地?

仆街警狗漏夜捉人

某國特色

Ccp唔打輸就係嘅
驚佢地連成世留係大灣區嘅機會都無呀

美國分部 facebook page...

你方佢返黎唔會拉 所以袁爸真係唔好返黎

方便後製老屈

佢話你有罪就有罪

邊個話係佢地四個成立

今次警隊又幫手加速，第三次了

push

我地有權對外國嘅人士調查

即係鳩拉

唔該巴打以為佢哋已經解散咗

就係話你知
乜鳩都唔講你知都拉得
鐘意就拉得
arbitrary arrest 吹咩

有份執行就要制裁！

感覺上似係國安法實行左成個月
上面要人交數
但gphone果班又洗曬底 本土又係度玩膠熱愛基本法 一切就國際爆炸
結果想搵二三線既落手 交功課之餘試水溫

所以
國際戰線要人
集中歐美時間搶盡媒體視線

屌你老母，又捉D 細路，成班狗係咪戀童

外國都有權調查

係邊度有咁講

講乜撚野呀班狗

隻狗話海外分部犯國安法
班狗都有權調查啵

真可笑把自己看得那麼高.jpg

永屌國安狗及中柒共

洗咩底 係未諗到點郁gphone咋

氣象巴打 summary

賤種狗係度亂吠

好撚垃圾

佢哋以為外國會show 佢？

李桂華好人黎

李導演你話有管轄權就得㗎喇？
傻仔

攞DNA 查國安法罪行

其實佢有講過係新成立

而家根本唔知係新成立定係學生動源

國家機密
咁佢出嚟講乜鳩

警察前線好黃

屌 屈得就屈

點證明篇文係佢地Post

平時都有證物會放出嚟比記者睇吓
今次證物都冇

又證明俾外國聽 之前所講 一切都係謊言

玩watch dog 會唔會玩玩下比人拉

睇完直播，一句總結：香港港聞版記者都係垃圾，連最基本既問問題技巧都欠缺

拉唔到外國手足就搵香港人祭旗？

立場個女記者係咪冇帶腦返工
兩條問題都問過又問
聽書啦

見到李大導就知又一單生豬肉

警再三強調行動不是針對組職
但若於國外宣揚該意識，香港警察亦有權去跟進處理

(國安法第60條)

打篇文就要攞DNA

tweet

洗咩證明 我話你係就係

試水溫拉個16歲 呢個決定政治上差過拉肥佬黎

整唔切道具

咁飛去大英拉人啦 講

佢話國外都屬於管轄範圍喎

攞左先老插到

係牙蛾禁堂食，搞到民怨再爆
焗住出手，拉d無咁出名既人

on9999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

gphone 全世界睇實佢
班狗未敢搞佢

而家似試國際水溫搞唔太出名睇下國際點睇

捉左３男１女
證據係ＦＡＣＥＢＯＯＫ／ＩＧ ＰＯＳＴ
以言入罪,講完

推垃圾黑警

一句到尾，以言入罪（獨裁國家賴以維生嘅法律）

唔通會話你知係中共嘅人質外交咩
我地打唔贏美國所以攞香港人出氣
連故仔都廢事作俾你

就係未諗到又要交數 畢竟g phone 老江湖

證明咗停引渡條例係啱

唔會搞啲政治名人
阻嚇平民居多

咁佢仲唔飛去英國拉羅冠聰去美國拉袁爸

根本就係鳩拉拉左先
記者問係唔係學生動源, 佢唔答, 又兜話同佢屬於咩組織無關係
但之後記者再chok佢學生動源而家只有美國同國外分部, 本地已經解散, 佢地又話如果你香港宣稱就適用
亂9咁黎

唔好睇輕依件事

如果今日佢拉16歲抗爭者 你唔出聲 國際無反應
聽日可能全港所有16歲既抗爭者都會被消失

國安法腐乳
雖然已經知道 但係聽幾多次都係好好笑

咁即係tg啦實又係

如果係因為學生動源
咁咪講唔通
佢哋都退出左
佢一開頭講過話國安法只適用於7月1號之後

佢地一拉人，全世界都睇緊啵

咁老屈既野
又要交比紅官去判？

李大導咁多Case
有邊單係上到庭

好想睇佢哋出國拉人啊
耀武揚威啊簡直

未搞gphone
只係個組織未ready姐
過一排就開波

佢講到明36, 38條係捉得人，快啲加速

砌生豬肉用

最驚佢唔講呢句
支持出黎大叫我地三萬人管哂全宇宙

出到海外唔夠人多又冇gear
睇下班仆街最敢唔敢認自己做狗

應該係創制獨立黨

暴政派飛虎隊去英國執行國安法打SAS

警方消息及調查顯示，近期有人成立一個主張香港獨立的組織，綱領為建立香港共和國、不設底線鬥爭及團結香港獨立派系等。

應該係外國成立？

依家仲要揀個20歲未到既幾個學生 國際仲大反彈過你捉肥佬黎

on9，咁叫協助調查，唔係拘捕

咪死剩把口
根本心知肚明自己係國際過街老鼠

直接送中啦 仲紅官

咁去外國捉人囉!

國安係咪plan撚左成個月, 改唔到期
依家撞正歐盟出聲, 真係火上加油

第一日訓醒？ 國安法day one 已經係莫需有罪名黎 隨時可送中啦

一入境100%會比人拉

根據警方於記者會公開的資料，估計今次拘捕行動針對的組織為「創制獨立黨」。

創制獨立黨的Instagram只有一個7月21日發出的帖文，內容指組織由前學生動源已完成學業的成員創立，全部成員身處海外。

創制獨立黨Instagram ()

#香港新聞

試下水溫先

Jm9

之前太和平

其實係

Check返邊隻手指打keyboard

唔會第一單就送終

我覺得佢地都唔係知好多
是但拉咗先，睇下電腦、電話有咩料好用然後屈鳩佢

全面國際線。

佢話唔係就唔係咩 根本係鳩up 總之你有罪就有罪啦

Gophone太iconic 唔郁得住

不撚嬲都係佢講曬 咁你仲討論d乜姐 咪叫你地上twitter講囉 懶醒

GPHONE有美帝照住 依一刻唔夠膽郁佢

拉學生根本就好爆

去唔到外國拉人
未喺香港求其拉幾個話係關事囉

不嬲都係
有料又要驚國安法，唔好要求咁高啦

即係可以衝美領

鳩捉幾個返去，立威攞彩

「共和國」已經露底
香港人都唔鍾意呢個名

大家有 reddit account 都可以幫手 upvote

我信會洗頭艇

現實就係一放工冇gear 即刻笠水話自己係「公務員」

咁都唔係搵16歲

要煲大呢單

根據警方於記者會公開的資料，估計今次拘捕行動針對的組織為「創制獨立黨」。

創制獨立黨的Instagram只有一個7月21日發出的帖文，內容指組織由前學生動源已完成學業的成員創立，全部成員身處海外。

創制獨立黨Instagram

#香港新聞
#我愛氣象巴打

放心已經retweeted all twitter

TLDR(有錯請更正)

1. 警蟈安署首次拘捕3男1女，16-21
2. 聲稱會根據本地既定程序調查及有相應被捕人權利
3. 學生動員源綱領涉嫌干犯分裂國家
4. 黑警有權根據第38條調查海外既犯罪

餘業on9仔咁上下

政府狗揀過先比入架

洗頭難d 暗殺或脅迫香港家人

等同宣戰wor

而家其實唔洗試水溫
全世界政府Mon都實

同黑警專打女仔一樣 畫面越慘越好
捉弱勢群體可以對民眾達成最大恐懼

其實班黑警既料同大家睇到既幾乎一樣
就係學生動源個fb, 海外分部名義出果幾個post
跟住就屈鳩幾個前成員有份

係呀好啦

16歲先嚇你 嚇唔到你嚇到你父母就得

劉曉波份憲章寫到成份paper咁架喎

講出黎失唔失禮
16歲學生涉嫌觸犯顛覆國家罪

咁牙蛾政治智慧都幾「好」

嚇D o靚仔同佢地既家長

要入GPHONE大把位入

根本係唔敢郁佢

已經通左天，但16歲真係痴撚線

扮消防

桂炳華

This is not the first case ...

話比全世界知，你地有幾公正

國安法真係好兒戲

國家咁偉大點解成日咁容易就分裂到

08憲章其實寫左咩

應該都係想拎手機攞料
唔夠料就砌fb post入21條

大部份記者為份工

可能下個到你

郁佢真係等大戰

第一單係電單車

單方面

所以我都好奇點解係呢幾個

係。都唔記得問砰石單野。

佢想屈佢地搞第2個組織黎支援海外分部，應該會搵佢地同海外組織通訊記錄

岩

Agger

班黑警去唔到外國拉羅冠聰
一定懷恨在心

要人

記住用筆名出 post ：例如，潘X瓊

冇剎車掣？

當年共產黨都係幾個中學生大學生。。。
唔講了

總結 試水溫

唔係
個pattern 係公務員 > 紀律部隊 > 最後先死死地認自己係狗

又炸彈案
又軍火庫案
又國安案

屌，單單大Case
真係好勁李柱華

全世界都係中國人

邊個理佢

自己個名可以擺喺呢啲人隔離有咩所謂
好榮幸
快啲嚟捉我

咪係香港慢慢查

停左引渡條例又停埋蘇格蘭場training

去到台灣都當嬴

搞革命一定要在海外

係
不過仲要證明啲post係7月1號之後post／有login
FB講明唔會提供資料
如果用開無痕上網應該ok

1）告得入 落下馬威
2）告唔入 有司法獨立

立法會延期 搵單野轉移下視線

勁過佢英文

嚇埋歐美添

李大導又作故仔

你睇下班狗有幾多個放工一條友冇gear 敢大大聲認自己係狗
係香港都咁撚樣
去到外國冇人支援 被人撚到仆街都唔知咩事

香港人善忘有時都係優點

上次講到恐襲添

唔會告唔入

未有事就牙擦擦 到你仆街就又後悔又知錯求情

而家告佢搞港獨
再睇下係乜野人
1. 3男1女,最大果個21歲
2. 冇槍冇炮冇軍隊
3. 冇人聽佢講,我都唔知佢FG + IG PAGE 有冇一萬人FOLLOW, 搵個KOL 都多過佢
4. 所謂證據係今日出既一個POST

你香港警察捉呢D人
中國係香港維穩到呢個LEVEL
你咁撚大個國家十億人驚人出個POST
咪撚笑大人個口啦

可以衝美領
班黑警有咩做唔出
本身班黑警去唔到外國拉羅冠聰
已經懷恨在心

希望下次佢會講打仗啦

乜野證據都冇出黎拉人，
佢係咪做緊國際文宣

李桂華有咩外國資產？

好有可能係黑警 自己出埋post屈鳩人都唔出奇

單單都好似上唔到庭
姐係點？
我有無記錯

分分鐘有朱仔都話係bug

Twitter 好好玩
鼓勵大家學英文
留言轉推打英文

拉學生屈分裂國家 成件事好cls

佢作為中國人唔怕制裁

其實學生動源一早係個list入面

直接report 當地國安 let them taste their own medicine

唔信咁都告得入
岀facebook文都拉得？

唔明呢個時間拉人為乜 ?

有人單方面想加速 ? 定習大大想振聲威 ?

跟本就轉移視線
今日全城屌緊正苦班垃圾
夜晚就整壇文字獄

哈哈哈 好好笑 哈哈哈哈

希望佢最終會上到
國際法庭

李桂華 將會被制裁.

台灣呢次可能ＢＡＮ晒所有電子簽證

仲要好大可能身處外國會員出

告唔人 =\= 有司法獨立
佢到時只會叫大家唔洗驚
話國安法令大家生活更好

你一條普通靚仔係中國出個一樣嘅post分分鐘都係飲杯茶刪貼寫張悔過書

真。一國兩制

無用 , 港豬藍屍都屌限食令 , 呢啲野轉移唔到港豬藍屍視線

如果得美國制裁冇咩用
歐美一齊來先有用

班黑警去到英國先算啦

奶慣袋底嘅人撚知咩叫加速咩
就好似送中咁，
中共面子大過一切乜都唔認錯，
根本就係俾林鄭逼上賊船，
行上不歸路

屈xx

而家台灣國安阿頭係超級䳸派

感覺上面以為國安法一出就算唔拉人都製造到白色恐怖令人自我審查
所有本土組織自我收皮
點知國際戰線愈打愈烈
所以就捉啲二三線出黎交數
做個殺雞警猴作用

我屌佢老母 根撚本係老屈

佢地有心搞激進運動
點會無啦啦國安法之後 解散完又成立新組織

然後你同我講呢個仲要係激進組織??
唔通班中學生 斬雞頭弒血立投名狀???

拍戲咩大佬 我當你真係搞地下活動
都唔會好似你中共咁搞撚d埋垃圾牌頭
然後你連組織名都up唔出?

佢地根本係普通中學生
根本就係睇唔過眼學生動源 fb page 國安法後仲出緊post
搵人黎祭旗

呢個仲大wor

不如直接上啦台啦

Del po算 公安都費事理

分裂你媽塊臭閪呀

如果又係高調拉低調放就唔大啦

原來而家香港後生咁勁

大家都在加速

眾志解散果下j左一輪既

黑警不嬲都鳩拉左先，有料就入，暫時搵唔到料就上庭先，俾唔俾保就好難講

而家就睇下班學生同外國啲朋友傾密計有冇事後即時刪左啲內容

都唔係搞個16歲

全部25歲都無, 分你老母裂咩

拉已經夠大啦

會嚴刑逼供到認罪或者到死。
實際操作可以睇下逆權公民或者逆權大狀。
之前有個被嫖妓係認左罪放生左，
再之前有個商人係被逼供到死。

on99 16-21歲可以分裂國家 你呢個國家死左去啦 屌

有冇諗過係想spin 走藍絲對冇堂食既不滿？

最好全世界都廢香港免簽

得不償失

武漢肺炎前，好難中斷雙方電子簽證。

依家真係乜都有可能，尤其係已經關係到國家安全

支共真係on9 依家只會令國際反應更加大 不愧為加速師

遲早嘅事

叫國際人士快D撤離香港

已唔合適再係香港做生意

又黎火水救火?

唔覺 你覺得佢會care平民點諗？

一定會啦 容乜易有共諜

比人睇穿土匪真面目重好

拉學生要煲大佢

應該好多準備9拉眼中釘都提名緊選立會
目的似想嚇鳩local
但同時唔想國際戰線燒得太勁
就捉個細路祭旗

藍絲出哂名自私 冇飯堂對佢哋先係最緊要最切身
佢哋唔會理拉咗邊個

但係捉細路 先大火wor

Email同電話被hack

#香港獨立唯一出路 #hongkongindependence
#香港人建國
#onenationonehongkong
#民族自強香港獨立

黑警爭住認唔關支那國安事

靚仔到

香港政府不嬲用火水救火

藍絲會覺得港共做到野，gur番少少。